====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ces préalables parfois réputés temporaires , souvent exécutés dans l ' urgence électorale , sont conçus avec une sorte de détachement .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

